有冇人鐘意丁唔出名or冇人留意既女仔?

唔知係唔係因為有follow唔少連登仔所講既女神D FB同IG,加上好多連登仔對呢D女神日吹夜吹
好多時睇電視劇or電影,就算有呢D女神做女主,都會因為缺乏新鮮感搞到J唔落
反而有唔少唔出名or冇人留意既女角,本身唔差,加上佢係電視劇or電影入面既某D場面令你覺得佢好有美感,所以對住佢地就會J得好過癮
甚至乎睇新聞,見到記者係街頭訪問D女途人,如果佢地係後生靚女or岩你心水,你都J得落

有冇人有咁既打丁癖好??

有
利申屌開樓豬老母

鍾意丁啲女性朋友

有邊個冇乜人留意唔出名

冇丁但會扯旗
有時睇d街訪見到條女係自己杯茶都會扯一扯

總之係你一見就鐘意,岩你口味個D

x2 特別多幻想空間